各位巴絲嘅屋企兩老點樣相處

我媽有時會post啲P咗圖嘅自拍同埋長輩圖去wechat同Facebook，得閒會偷偷地Cap （但永遠唔識download )人地Facebook post出嚟嘅嘢 放係自己Facebook 然後會逼我爸讚好同留言 我爸讚遲咗或者睇唔到我媽就會嬲鳩佢

有無巴絲嘅老竇老母都有嘅有趣嘅相處方法

好憎老豆

老豆極固執 臭脾氣
少少野都發脾氣
自己做錯野都要瀨鳩人
永遠唔會認錯

相處就係要調整自己心態
改變佢無可能 就得就下佢 忍下佢
自己開朗d就算